E33P 失物認領

麻煩識佢既人幫幫手搵佢
李小姐

tg: Snake123

推

直接俾poly?

自己搞仲快

最好唔好留過夜
晏D無既交去POLY或者跌左既地方(地鐵/商場

大家小心銀包啦，成日都有發夢人士跌銀包之類

諗住過左今晚事主冇搵我就聽日拎去poly

pish

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

Push

Help push
（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

推
E33P去屯門，會唔會放埋去光復屯門tg？

可以既話幫幫手放, 我有諗過係咪手足
但唔排除係去旅行既香港人, 因為冇身份証